有關本民青支持者指李泳漢係黃毓民白手套既疑問

有咩證據？

搵唔到證據照入

死熱狗就躪返高登喇
諗住高登收皮就過黎做KOL?

呢度唔歡迎你地喎[i]

我係唔走，吹咩

搵綠營班人打鳩我囉

洗版都無撚用
等admin bam柒你班死熱狗喇

如果admin bam鳩我
證明連尼住仲仆街過林早洩

點仆街都唔會仆街得過死熱狗
Bam柒左，你地咪可以返去高登圍爐含撚囉

點仆街都唔會仆街得過人社狗

屌你兩個一人少句啦

我係本民青支持者喎死熱狗

無他，先撩者賤

咁大個人鬧交鬧到成個小學雞咁，成何體統啊

人社同本民青理念99%相近

講緊邊個

覺得人地賤就咪撚覆啦 做人望高處ok?

同一類型post

同一班人

但呢個post只會叫開post人返高登

屌你老母臭閪

無
所以冇本民青仲咁講 完

拎左議席仲講呀

你指鄭松泰個議席？

鳩噏

立法會本土派得鄭松泰咋喎

有人係度屌空氣

講緊游蕙禎拎左議席就唔使抹黑毓民派李泳漢攻擊游蕙禎

游蕙禎抹黑人既證據呢，又唔理真偽?